世衛赴中國考察疫情15日，逗留武漢1日咁大把

世衛及中國發表考察報告，並附上行程表。各地考察事件為：
北京：2月10日-17日
廣東及四川：2月18日-20日
武漢：2月23日
北京：2月24日

不如去西藏考察啦，西藏有一個確診，而且已經出院。

報告全文：

北京留左成個星期，唔知玩左幾多P

港共又消滅香港歷史 44年歷史嘅郵政總局無啦